飲完咖啡心慌手震焦慮可以點舒緩到?

晏晝飲完杯咖啡個人開始好唔舒服 心跳好快呼吸唔順又心慌焦慮咁
GOOGLE完已經狂灌水都仲係好辛苦 可以點舒緩

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

奶

無人想理呀on9仔

去中大幫到你

我自己都係飲多啲水 差唔多要第二日夜晚先舒緩返

想買藥食都唔知買邊種好 行兩步已經有D想暈

我買黎試下唔該曬

打J

試下雀巢coffee

試下打坐 深呼吸 focus係間房某樣野度 瘋狂研究舊野嘅details 你情況似panic attack

買for暈浪止嘔嘅藥可能幫到你

好，唔該曬我依家去買藥再返黎試吓依家要不停深呼吸

飲多d熱水 今晚早d休息啦

飲番杯咖啡定定驚

坐一陣 飲啲水 就無事

頂唔順咖啡因 真係唔好飲咁多

樓主報個平安

咖啡因好快柯返出黎
隊多幾杯水啦

遲下報個平安啊😂

靜心口服液幫到你

無事啦 隔左日好返好多 唔該你啦

Hi

你唔適合飲咖啡架喇土

你係日日飲？